（內戰）連登仔入一入黎投票。鷹派定鴿派

如果你認為香港人應該無上限武力升級，甚至起兵革命。
你係鷹派
請你俾負皮，最好留言俾理據。

如果你認為香港人應該使用外交手段施壓，推翻政權，或非香港人武力行動為主要手段。

你係鴿派
請你俾正皮，留言講理據。

推

無人投票